【FAIL State】新加坡將會關閉大部份office一個月！

BREAKING: Singapore will close most workplaces, except for essential services like hospitals, markets and supermarkets and key economic sectors, PM Lee announces.

This will take effect from next Tuesday for a month:

monkey see

有政府，驚乜春，成堆idiot

Most workplaces, except for essential services and key economic sectors, will be closed.

Food establishments, markets and supermarkets, clinics, hospitals, utilities, transport and key banking services will remain open.

key economic sectors 係咪解大部分 office 都唔駛閂

Carrie see

Carrie mock

Carrie do